有無90-93既巴絲入黎吹兩句？

強勢留名！

食完飯又要開工

大家好

留名

今日放假

嗨

我想覆返個個巴打:

切忌心軟！

練保齡球

咁健康?

公司比賽啊又

一定要參加?

YO~

職巴

推到佢睇到

男朋友仲係好唔開心

攤左喺床

始終佢個朋友走左
比佢靜下都好既

我坐左係床 好肚餓

我唔知應該仲要講咩 佢話我唔識安慰佢 話我係到背書

由佢自己一個
佢聽唔入耳你講到天花龍鳳佢都係覺得你背書

食野
仲有冇痛?

唔係自己屋企 無野好食
好少痛喇

佢又要同我講 又話我feedback唔好

佢想你講到佢心入面個句
但你始終唔係佢肚入面條蟲
所以由鳩佢啦

一係就話我麻木無感覺 佢講曬

我都唔識安慰人

由佢講
講真,佢講多幾次
知你講既都唔係佢想聽既
自然唔會再提呢方面既野

上水又搞到咁大獲既

我訓醒喇
留左係公司訓 訓醒又話今晚唔洗開通頂

認緊直接去搵佢定係泊架車返屋企先
再梳洗下 食個飯再出去佢樓下等佢

梳洗下先啦 唔洗為左佢搞到自己咁 食飽先有精力沖個涼舒舒服服
對自己好d

後者

返去食個飯再揸車出去先
唔揸車唔知等到幾時

我準備返去喇

有咩可以同我地講呀巴打

我會架喇
多謝你地

我會wtsapp佢 話佢知我有野想同佢傾

支持你

但係我都覺得佢會避我唔見

做你想做,可以做,需要做既事
佢既回應與否唔係你考慮同負責既範圍

好肚餓

收到喇巴打
我揸車返屋企先

私人

啱時候就send啦

加油呀你
你直接用口問先 佢唔認先cap圖 當留俾佢最後一個機會坦白

一陣出tst拎野 唔想去囉妖

等佢覆咗先 再睇情況

等
即係見到面先俾佢睇？

我會咁做 你可以參考下其他巴絲意見對比下

我會廢事預先俾佢時間諗點解釋同準備
睇佢個反應最真
都當俾最後既面子佢 睇佢有無誠意

我覺得咋

你都岩
可能佢第一個反應係會否認

加油 巴打
有咩唔開心 到時同我地講呀

有無食鍾意食辣野？
有無邊間介紹下？

有無人先啱

阿媽煮既辣野 出面食唔到

喺食辣既地區住兩年之後對辣冇哂興趣

大陸

唔洗驚 錯果個係佢

好 我出緊tst

支筆維修左半年 希望係最後一次

唔好激嬲我 我嬲起上黎收唔到火

我岩岩食完飯 返上樓抖抖先
夜d想出去等佢

平時唔發嬲d人最恐怖真係無講錯

好

岩呀 基本上我都冇乜火

咩好野黎架？

梳洗先

屌練波遲到 實被教練屌

咩筆

岩岩返到屋企 抖抖就沖涼

練咩波？

啲黑警真係痴撚線

90毒撚報到

垃圾黑警

睇到好撚嬲

好撚悶

佢地真係發撚左癲咁，係咁噴pepper spray

而家心情好撚嬲

要變魚蛋個次咁真係仲要一段時間,唉

montblanc
拎左去德國整 而家整好左通知我拎

毒宅出現

話一線名牌 montblanc 但我維修左第3次

明巴hi

唔識
不過咁 有時名牌唔一定唔會壞

我舊年12月送俾男友做生日禮物 整到今日都未寫得
今次係德國寄番黎終於ok

hi靚女

咁叫人既shyshy

靚女一定要叫

好似去街市叫靚女咁

你諗多左

隔離個細路著住條oversize牛仔褲仔 著住條止尿片 我好想除左佢條褲

好幸福
咁多年生日都冇收過禮物

女朋友唔會送？

keyboard fighter

垃圾

我驚佢老豆老母打柒我

我幫你打7佢老豆老母

買左2舊lady m港女蛋糕番去同男朋友子食

係咪架 講大話爛jer

係！
不過你除左佢褲先

佢落左車

屌佢老味～死黑警...想推人落橋

過2日仲要去運吉處交牌費 屌

我識～～狼人代言個枝，我見過呢間公司
個HR好西

下wtf

狼人我又唔識

Ex冇送過
依家個個 我生日佢都冇陪過我

預約啦 預約唔洗點排隊

sad
我好鍾意禮物加生日卡咁樣

會呀 但都要排 好煩

我都係
我好鍾意寫卡俾女朋友同朋友
生日卡聖誕卡個d

我去開九龍 預約條隊未見過多過5個人

今日又有條來自英國的殺人犯

第一次聽男仔會寫好正呀 我都想收

我去csw果間 屋企附近

好無力 我已經唔敢再睇呢d新聞

我寫左好多年架喇
見到收卡既人鍾意我都好開心
派好人卡俾你

我依家搞人牌車牌都係上網約
慳好多時間

親手寫卡嘅男仔一流

黑警死全家呀有乜撚好吹

唔只死全家咁簡單
落返十八層地獄,永不超生

okok係咪親手寫既好人卡

政府個垃圾網成日load唔撚到

我都落左 好威咩
就黎夠鐘睇toy story

我會揀卡架
唔係求其買張就寫

當然啦 親手寫先有誠意

政府d科技好撚落後架

生日去邊好 一條佬

係床到準備訓教

海洋公園
利申：上個禮拜自己去完

我打壁球

梳最憎筆黎講我用montegrappa

咁早？

都唔知個it有咩用

好寫？

睇緊toy story

係呀老了

連個4千蚊都整到成舊屎咁

好少做運動

少做少錯 唔做唔錯
咁又點會進步

超正，又靚

我都有幾樣運動做下

其實.....我一集都未睇過

中學都會打下籃球 踩下單車

睇到啲新聞真係好撚嬲

佢係工作個邊有覆我無聊閒計
但無私人個邊我話有野搵佢傾佢冇覆
咩玩法

遲下實會有魚蛋2.0咁的打法
而家要睇每個人的心理關口去到邊

繼續扮

我都係做下減肥運動舉下鐵咁

仲要係不讀不回

我都想舉下鐵
依家係排骨仔

仲未收到囉

香港有得賣架

超好睇

直接得佢啦

下個禮拜會去睇

Gym完準備訓

岩岩抱起左男朋友

我都想睇呀 我fd睇左話正

早抖

係佢樓下啦

知唔知佢幾點到番

約男朋友去睇啦

咁大力

其實唔知 係大門附近等緊
佢住低層 其實只要我行過另一邊就知佢係唔係屋企

你訓未

咁有排等 以前我都等過男友 冷戰果陣 等左一日 同我講左2句就走 諗番都慘慘

你唔好miss左呀

佢成日都唔得閒

佢細粒

約睇蜘蛛俠比女女放飛機

我會自己去睇

其實唔成日見 感情會仲好

慘慘豬
女朋友？

蜘蛛俠唔岩我口味 我都會放飛機

有時係要揀啱戲

普通朋友 對佢有少少興趣
但佢忽冷忽熱咁

佢自己話睇蜘蛛俠嘅

巴打講多d?

都係 有排我日日住男友到 就一個月鬧一次交

朋友嘅朋友黎
飲過幾次野食過幾次飯
有單獨睇過戲
但佢有時唔太覆message
唔係好捉摸到佢

呢期約女睇toy story會唔會好d

你講得岩

佢係咪突然有事呀 直接問佢幾時再得啦 唔洗灰住

我都試過係ex到住左兩年 辛苦到抖唔到氣

但佢提議既又唔同講法喎 佢咁特別既

下咩事有磨擦
我係大家作息時間唔同 我長期訓得2-3個鐘就要番工 所以成日有conflict

唔係佢提議嘅
我問佢睇左未 佢話未
我話不如今個星期幾睇 佢話好啊
然後過兩日話好忙都係唔睇喇

依個狀態 我覺得唔好chur佢太勁
但係又要俾佢知道你既存在
慢慢俾d時間啦

er聽落似搵藉口唔睇

但平時唔會見到佢 特登搵佢又唔多so我咁

作息時間係其中一樣啦

又要每晚買餸上佢到煮 煮完食完又要洗
沖完涼又要陪佢玩同傾計先俾訓
基本上我係冇自己靜落黎抖抖既時間

都似似地 雖然佢有話做野點忙

可能佢對你仲未有個種興趣
但唔好心急同灰心

岩呀 都好初步咁 聽落

下 佢咩都唔幫手做架？
咁chur既佢 同埋聽落都幾自我中心 最緊要佢開心先

Gogogo

上環有

唔好心軟！

咁傾下計 約食飯簡單d先啦
如果佢真係好忙 咁你過一排先問佢食唔食飯啦
關心下佢做野 睇下佢點

但我覺得女仔對你有興趣 點忙都會覆

agger agger

都係嘅 中間果幾個common friend都唔太得閒咁
之前成日會出黎食下飯

利申肥毒

oh 都買左呢支俾佢 有機會先再買第支啦咁

咪係 其他女仔朋友都唔會唔覆到咁
又無理由成日R水吹成個煩膠咁

溝女作戰計劃我真係唔知點俾意見好

算啦我都無咩期望

係呀 真係自我中心架個ex
飯會間唔中幫手煮 但我好早收工 一般佢收工返到屋企我都已經開始炒菜

要d時間
我覺得開始先係最難

唔會！心有怒火

所以唔對路 真係可以feel到

咁唔灰心既 識下朋友無壞

但佢唔幫下手洗 又要人陪傾計陪玩先訓
長此下去都唔係娶得過既人選

唯有係咁諗
到左呢個年紀開始攰
想脫單又無咩動力

但有時佢又會有幾日覆得勁快

都係最近出多左街先睇到個世界有幾大

聽日全日訓覺架喇 本身想睇戲 但遲下先

好港女

所以我睇唔到同佢有將來 決定同佢分手
但分完之後佢仲lur我要一齊返

I know that feel bro

多d參加社交活動 太摺真係難搞

咁岩得閒囉可能 我都會

有咩社交活動

睇你鍾意咩興趣喎

開始好易，keep住先難

大把女！攤佢老味牌！

好大的

除左打波睇下netflix真係無咩

我依家係唔知點入手

識女仔對我黎講唔易
我返工全男班
圈子冇乜女仔

其實一套迪士尼嘅電影都無睇過，究竟我細個睇咩大

有冇童年回憶呀你

仆街 我又係全男

其實好多行業都係咁

我番工好多女 但好多都結左婚或者有仔

好慘

巴打你返咩？

無

我公司啲阿叔阿嬸多我老母都叫我快啲走

佢一開返個ac經已玩唔夠

office la 費事自爆

又真係識d人細個唔睇迪生士尼電影

唔緊要 唔方便唔洗講架

咁窄d 出多d聯誼

堅眼訓

屌岩岩沖涼唔知男友老母番左 勁大聲狂唱兒歌仲瘋狂咁笑 一出黎佢企係門口

冇事既 咁有童真 可能佢鍾意

有咩聯誼

有次以為屋企人未番
喺房唱k咁唱左兩個鐘
原來一早番左黎 勁好笑

要靠社交應酬
我份工都係對女人

早d沖涼訓啦

對人我就冇問題既

返屋企

好老尷呀屌 我係到唱超級小黑咪 外星毛查查 小魔女doremi變身咒語

問得好 唔知
我男友多朋友到仆街 我都唔知點識
我都係無咩朋友既人

有冇代駕 太眼訓揸唔到車

我有呀 成日得罪人唔知 好慘 人地唔鍾意我 我都唔知點解

飲酒黎？

你講就預左佢唔見既話 你點先
死心定再黎過

我自己感覺到d人係鍾意同我傾計

點解會唱兒歌

係就快

咁咪幾好 我都想講野幽默風趣

不過其實係人夾人 對方冇反應既 講咩都冇用

agger

比fd叫我去打麻雀

無追post
你send左比佢佢無回覆？

唔好咁灰先啦

人在外地準備讀返書
啱啱到步 感覺好lonely
好掛住香港

係呀藍剔
但另一個wtsapp有覆我無聊閒計

葡萄 點做到

我個人比較童真

係邊到讀書
呢到有愛

一對住有feel嘅女女就硬晒軚
對朋友又無咩問題

但你個心係想同佢傾 咁俾佢知道你係到 佢又唔落黎
都無意思 不如番去先

自然d就得架喇

我唔幽默

me dont like

好快就會瘋狂食中餐/Asian food

反送中

所以我想俾多個星期自己 搵機會同佢傾

黨衛軍落地獄

中學打到大個

啲新聞睇到好心痛

諗住聽日晏晝再去等佢 不見不散

起身

1

2

3

訓晒教？

醒左

屌佢老味，粉嶺連儂牆俾人燒

未起身呀大隻佬

我唔大隻

好on9 正仆街

收工

我又醒左訓唔返

睇你幾大決心，john又得買返屋企又得

識女仔好難架

想外觀好睇d咋

Hea下先啦

岩呀 冇錯

係床碌緊

對女人好煩
利申全女

試下出街john? 不過我未試過

會唔會俾人水

我就自己買返屋企玩既
或者你去個啲咩ymca自己做，無教練的

大隻佬中嘅細隻？

我岩岩諗住上網睇返阿拉丁，睇下我有無童真啦

屌，hold唔住5分鐘

我細細個真係睇鬼片大

肥矮柒毒

五分鐘

真係頂唔順

扮嘢

早晨

咁晏

好攰

你講我？

on99諗唔到放假做咩好
咁嘅天氣一個人行山會唔會危險

我睇到A Whole New World果段激動到有眼淚

屋企人有trx

Same
好似冇訓過咁既感覺

師兄冷靜
一個人行山唔建議
我成日都想行山 但一個人我唔行

尋晚睇新聞都睇到三點幾

我返到屋企都3點幾

我單機行過獅子山

落街打波算

你夠唔夠訓架？

單機真係唔建議
下次行山可以搵埋我行啦

做咩啊

我！我啊！

夠就唔係好夠
琴日返完通宵 收工訓得三個鐘

我一般般

不討好

一個人行山唔係問題
問題係天氣好焗

行山行路撚

真係唔建議
返工見好多單支行山出事

一定無你份

抖多陣啦你

唔訓喇 訓唔到
落街食d野就出去等佢

可能佢會去發夢

佢平時冇咁早起身既
不過可能我有d晏 仲未出到門 俾人霸住個廁所

我而家係Netflix度試下播Toy Story3

我最憎

人格謀殺

好！快刀斬亂麻！

各有所好嘛

好，唔覆就sd圖

其實你尋日whatsapp左佢
佢係會應你，佢一早就應左
如果佢仲愛你既，一次說話既時間，點都可以比到
而家佢唔回覆
我比你入到佢屋企入埋佢房見到佢
佢係唔出聲，你都吹佢唔脹
或者，佢都係等緊你講分手先

我心知佢唔再愛我
但我唔係要答案
我想搞清楚成件事

可能佢真係迫我講分手
但我唔會講
要分但又唔夠膽講出口 點解當初要俾隻手我拖

啱呀
我決定呢三個月都唔會行山

上唔到山咪落下水囉

我無乜資格出聲既
但我怕你太執著而辛苦自己啫

個人唔太舒服
同埋好重絕望感
我唔知去唔去沙田行街好

唔識

唔好咁講
可以既話我都想盡我能力去做
唔想自己後悔

你咁樣好似抖下好d

我以為你運動健將

可能尋晚打牌其中一個fd病傳染埋比我

我今朝起身喉嚨痕

唔行難嘅 夠水夠糧
無事嘅

體能又唔等於運動能力既

但我覺得你運動能力都高喎

反應力極差，所有球類運動我都唔得

女人本身就麻煩

hello everybody
going to festival walk with fd

呢個時候真係要養好身子

台灣養心殿：會在香港地區宣傳香港「假養心殿」與台灣無關

小心為上

以前讀asso同u都成日比人排
文科女人多

一個人野餐

我中學都俾人排 女校

一個人發夢

竟然？

冇人理你咁慘既

好感動
要美國蛋

又食

出奇蛋

食佢老美

勁頭暈頭痛

請問警隊知唔知黃綺寧督察吸毒同校園欺凌嘅過去呢？

休息下啦 訓下會好d

第一餐咋wo

呢個好笑

笑點有冇咁低

訓醒

巴打早

Let's do it

多謝

早呀 搞緊咩呀

咁樣真係好浪費時間

屌產過去講清楚啦

所以一早應該要解決

你唔好話係樓下等緊佢
你打比佢問佢係屋企附近食個下午茶講兩句
如果咁都唔出，你同佢講你係樓下佢一定成晚都唔出街

求神拜佛，今日沙田千萬唔好再有咩事發生

我個人建議
佢老閪都唔出
你都唔好浪費自己時間
講句屌你老母分手呀，之後block撚柒晒佢啲野算鳩數
無謂令自己勞氣
搞到而家好似求佢比個解釋你咁

係囉 認同

你主動啦 一係話唔見就當分手 算數

打啦 唔好再浪費自己時間

拿今次我buy你 條女太仆街
好來好去都唔得
你都有尊嚴 有底線
學我男友咁講 直接分手無野好講

打完波先4點
仲有半日on99唔知做乜好

不如留msg叫佢打俾你 唔打直接sd msg話分手啦

食下午茶

咁大件事一句交代都無叫佢含撚死啦
信唔信你而家send句分手比佢
佢會秒回你好呀，之後就block撚曬你啲野
聽日ig有新仔post出黎架啦

咪撚比佢避！

含咪仲益左佢
佢跟本就等緊我講

佢真係遲啲打比你既話
你有無女都要話有
唔得閒見佢
咪比佢以為個世界圍住佢轉

收手啦巴打
你而家轉頭就走
就算佢淫賤不能移又好
搵到真愛又好
有電影入面先出現既苦衷都好
佢一日唔答你
你仲有想像空間
你同佢之前既回憶你仲可以留係心入面
如果佢真係比個你接受唔到既答案你
咪只會污染埋你同佢其他既回憶

有我地

攰
一點瞓到四點
完全係虛渡光陰
今晚又無淡好食

晚晚都食自己

按緊腳 超正 又爽又痛

有無

好爽呀 我按好多間都唔滿意
我好高要求

咩區 有機會介紹下

巴打你終於諗通，有咩可同我地傾呀，一開頭會辛苦d,但過多排你會連佢係邊個都唔記得

我都瞓到四點
準備岀去行下

深水埗 新開無耐

去邊行？

拔罐係咪會有血

訓著左

唔會見血

上次去按阿姐叫我買支喜療妥上去
咁就唔洗拔

咁自己摔都得啦

頂舒服到差d訓著

訓下抖下啦

按幾耐

而家坐左係到玩乜鬼遠紅外線足桶 送既

應該係今年第一次食完早餐再瞓
豬的生活

2part 加一個鐘足桶

有咩功效

我都唔知 下次玩拔罐算

冇追po, 解決未？

呢d都係治標

未解決！未解決！
基本上佢眼中已經冇我
算啦 苦苦堅持 經已沒意思

8月3星期六晚唱k

咁點治本

唔知點安慰你
總之身體同做野要緊，閒人就算啦

返工呀屌

同人調啦

唔啦 咁麻煩

飲食同運動

唔好唔開心
升職請食飯

Confirm左先啦

祝福你

大家一齊加油

你真係好好仔，係我對你唔住

係出面睇到呢個post

放棄算

都係預俾人圍插然後減輕罪惡感

食飽眼訓了 男朋友又唔見左

老左你就知

咁就9 hea左個weekend

其實呢d人係咩心態
講聲好難咩
講左係唔開心
但係唔講拖住咪仲唔開心

唔洗老都已經知
本身我個人都算健康
上年由頭到腳大病左三四次
即刻知驚

知自己理虧唔想面對咪逃避 話唔開心都係扮曬野等自己良心好過啫
係咁唔想對方唔開心 咁你又做
佢都識講 覆你都厭麻煩
最愛既根本係自己

我好懶惰

自私 淨係諗自己
冇顧人地感受
一次傷害唔只一個人

其實都係培養良好習慣
飲少d汽水 嗌下少甜
行多兩步

身邊已經見到多過一對出軌
到底係咪我old school先接受唔到

我都冇資格講究竟岩定唔岩

拖又死唔拖又死
當初會出軌真係好自私

有料 升職咁開心

唔返上大陸啦
諗住聽晚陪阿媽食下辣野咋嘛

訓足一日 而家先出去食野

隔左成晚先見到你

貪玩定貪新鮮

唔關事 timing問題

係呀 我訓下醒下 所以而家先蒲頭

我呢邊冇十幾年都唔洗諗

總會到你既

唔係我
係話d出軌嘅仆街

都唔知捱幾耐先有得升
起步慢 同年好多都撈得好掂
唔葡萄就假

食野先啦
得閒追下post

我知
就係講緊個d人

首先就係 唔好刻意同人比較
行行唔同 做返自己 機會黎既時候
自己會到你

唔知點先可以裝備自己
好似好多野唔識咁
望住人地做得好好多

諗緊打唔打俾男友好

都冇咩分別，就係未玩夠

唔強求 返工最緊要開心

我係果時讀書呀嘛

其實我最鍾意既辣應該係東南亞多香料果種

要玩要新鮮點解唔單身
經濟獨立身份自由

變左心就算啦 講咩都冇用

巴打你係做咩職業？

貪玩就唔應該拖起人隻手 或者俾人拖啦
唔好因爲自私而傷害人啦好冇

一樣
阿媽識煮

濕9 office工

好想食辣野
但食完會

唔好太信女人

要裝備自己既就由淺入深
成功感會俾到動力你去繼續做

邊食野邊追哂前面d po

見到佢依然咁對你 只可以話佢好無恥
其實佢想分手 講一句咪得 何必拖住大家
不過負面野 唔好講太多 由佢過去

船已沈
係咪可以咁樣形容我

只要係辣 我都好鍾意食

我媽無辣不歡 每餐都要加辣

男女都係

好矛盾

咁果個本身你女朋友黎嘛 好正常既 點會一時三刻就當無事發生

對愛情好冇信心

咩事？

真係好鍾意佢架其實
冇諗過會發展到咁

仲諗打唔打俾男友
佢應該忙緊 但係我想睇下佢仲要忙幾耐

唔鍾意你都唔會為段感情做咁多野啦
你唔開心 你去等佢 你試過體諒佢 你嘗試修補
全部都係你付出既一種

忙緊就等多陣唔好chur佢

付出唔一定有回報

等左好耐喇 5點到而家都未覆我msg

係呀 唔係等價交換嘛
做朋友都係啦 咪一樣俾良心你當狗吠

的確幾仆街 同樣係女人 真係睇佢唔起
佢係關心一句都無 仲衰過當你係朋友
感覺好似同你唔識咁
我覺得大家好來好去咪算 搞到咁肉酸 為乜
佢可能以為你傻 所以以為好多野都呃到你

我媽都係 不過我無佢咁食得辣
食譚仔 我中辣已經極限

Melbourne
日日落雨好凍 好掛住香港呀真係

做咩事？

我睇到果兩單都係女出軌

讀幾耐 master?

係呀 2年
聽日開學 好似個course冇幾多個香港人
想搵個人扶持下都冇 救命呀

唉 不要再說了
因為再上一段感情 同好多朋友反左面

我細個好食得辣
反而大左少少辣都唔掂

女出軌機會都好高

我相反，屋企人唔食得辣，所以唔會喺屋企打邊爐

我同事日日share佢點背住條女偷食既經歷
一邊說覺得自己衰仔一邊話都係人之常情
問佢點解要拍拖就話始終過日子會想搵個乖女

仆街係無分男女

所以有時真係唔好當男人傻
分分鐘比人玩緊 都唔知

月巴請你！

岩岩先飲左兩杯汔水兩個爆谷

又係仆街行為
講到好有道理 去美化自己偷食既行為
好嘔心囉 要食女既 就唔好拍拖啦

公務員？

你值得一個答案，wtsapp攤鳩佢牌啦逼佢覆都要，不能再拖

Melbourne都幾多中國/亞洲野嘅
果陣住外國成日去asian supermarket
買出前一丁同午餐肉

出去同朋友打

巴打好愛

睇咩戲
我比人放左飛機喺屋企睇netflix咋

我公司都好多結左婚生曬細路 仲出去識女玩女
經常係公司講

嘩屌

刻不容緩，我死撚曬心架喇屌佢老母閪

因為再上一個係好港女

車巴餐半島仲未找數喎

咁多位巴絲早抖
掛住玩電話唔捨得訓

單人邊爐

早啲休息

後現代童話愛情故事

次次睇vivo都瘋狂食

Lm

Timing問題正常都估，但你都升得快

但你愛

本席見唔到

咁早訓？早抖

唉 升遲左喇
兩年前有個機會架本身

一言難盡
每次經歷都好差

我四點幾5點要起身架喇

屌你直升機

加油！

popo

LM

LM 等請我食飯

屌你老母死黑警！

今晚比人係咁打只係前奏
陸續有黎

睇到個人好sad
都係訓先

人無事?

我今日特登唔睇新聞 心都攰
我男友係到同我討論 又忍唔住睇番

有個懷疑冒警既暴徒比十幾廿個英勇市民捉住個段片真係大快人心

佢地點可以私人屋苑都入去
痴線架 新城市地下都有血

仆街佢冒警做乜撚

家下人見人憎
自毀長城的只有佢地自己

俾成班住戶一齊屌走左

沙田勇武

仆街警犬

我睇左呀 屌咁耐先捨得走 佢地憑咩入去

沙田差唔多叫住宅區
d人突然衝出黎救人屌popo都夠做

佢地家下係黨衛軍,唔使法律都可以入

憑阻差辦公，阻礙警務人員執行職務
我唔需要同你解釋
呢三句說話就已經可以反轉半個香港

你無睇？

我仲追緊今日發生咩事

無證

都係
就好似當唔愛既話 可以做到好絕情

所以呢排我都冇睇依d野
睇完好辛苦

唔關事啦
我做左好多年架喇

多早晨呀
又夠鐘起身

即係好似佢咁樣

你又咁早既

早晨
訓得2個鐘 又要返工

又夠鐘番工

食褪黑素都早醒，索性岀去跑下步

又要問幾時先到星期五

無限輪迴

9幾啊，公務員算快啦

我表示

好撚攰

做下運動好d既
你洗唔洗返工？

幫緊隔離同事過膠
可以無腦咁放空下

梗係要啦……

我成個朝早都係度睇文件
好眼訓呀

早晨
唔夠訓請多兩個鐘假
而家先出門口返工

唔係算快咩

今年加成5% 諗起都爽

唔洗 啦

成朝都腳軟
明明有食早餐

係咪個早餐太細份

要操下腳

你係做咩架？

我今朝一早就做完要做既野

巴打仲有冇頭痛？

有人比我更快囉屌佢

但我覺得都算快我凝住要十年以上

我有

仲有少少

依個年代都未必洗
食正退休潮

趁lunch time休息下

洗唔洗食藥？

梳啊唔熟

好撚痛

睇番尋晚溫網d片
尋晚太lag

第時比人打死就自己攞黎

我都報下政府算

岩岩send左份IVE TA

豬hi學院仲等緊

一陣仲痛先食

我都好攰 琴晚訓得好唔好

教育界係咪好難入？

休息下冇事

#metoo

食完個lunch 又要繼續
好想瘋狂睇小說 咩都唔做

我都係 失眠 訓得兩個鐘

憎多粥少
一係就之前個份搞到死人都得2皮 所以quitt

設計狗

一到lunch time就趴低瞓著
唔想醒唔想食飯

啲同事真係on L 9

佢地話啲警察今次真係要噴多啲胡椒噴霧囉，啲人咁暴力

屌都廢事屌佢地

收皮啦叫佢地

每日都聽住佢地講啲on9野

叫佢地試下玩困獸鬥

弱智既無得救架啦

無得救 咁都講得出口

係咁講警察都係打份工啫 屌你啦，打份工就可以亂咁黎？

俾人擺左上台都唔知

重有跳pt
11%+起一年

我住係campus 好偏僻呀 附近乜都冇
夜晚更加唔洗出街
簡直係痛苦

柏林仔

weekend出chinatown囉

屌 熱撚死人咩出面

仲諗住收工去打波

熱到窒息

忙完準備收工啦
話說個朋友借左本小說俾我都未有時間睇

呢個界別冇咩認識
但搵工係得呢d時間？暑假

工程狗

我lunch完之前5分鐘醒一醒
完全冇意慾起身

你咁講我仲更加自卑

係
所以要盡力

呢兩個月都搵唔到咪pk

收得工未呀

準備收

等多半個鐘

轉行囉
其實依家我應該都係博下ive/youth college
如果豬hi學院唔請我既話(呢個星期無call就應該無了可以買定8月尾去旅行 如果請要最遲8月中番就8月尾去唔到

有冇叫佢入黎

我仲有1.5HR

加油呀巴打
祝你會有好消息

屙多幾次尿就收工

打排球

未

好殘忍呀你

睇緊漫畫

i大比較大機會
豬大始終係教degrer

忍多一陣啦

我以為今日星期日

我都想

籃波

I大係咪會輕鬆好多

係，不過i大個workload好似好大
岩岩收到offer, 23 簽兩年，我開得太低，不過我上一份教毅進仔教到狗咁教一星期廿幾個鍾得廿零

我都想瞓
今晚仲要約人睇toy story

成日俾老細撚狗咁撚
改完又改返原版

I大offer?
有offer不妨做住先啦
係咪可以買機票去旅行喇

睇完今晚早d訓
今晚又要獨毒獨一個食飯

老細不嬲都係咁 永遠捉摸唔到

我返工都係 例如A job佢想用A方法做
但如果下次用返A方法做B, C jobs佢又唔鍾意
但佢唔會直接同我講，一係就單打我，一係就同我d下屬講

要等朋友收工先

都未諗今晚食咩好

Same
應該都係樓下茶記

做得好係佢個order好
做得差係我冇design sense

老細永遠是對的
有錯永遠都係我錯 冇say

豬大

近近地返工都好丫
車錢都慳一截

係
8點起身都ok
遲起身答的士都唔駛跳標應該

咁睇黎你住好近

收工啦
頂唔順食左兩粒必理痛

仲有四日就weekend

但要行10分鐘去坐車
車3個字先一架

車程唔駛5分鐘

大約估到你住邊

早d訓啦今晚

好漫長囉

而家先收捉捉12個鐘

咁你又慘啲

諗住聽日自己練！

朋友記錯睇戲地點仲買咗飛……

差幾遠先！

擺底門口，叫佢到左自己入去

去左邊？

我個短週放下星期一

飲緊酒，希望今晚好訓啲

尖沙咀去㕵角啫，即刻衝過去

有排
放閒日都好既

好撚慘
呆撚左

好近者，睇咩？
我琴晚食爆谷食到

我都想食爆谷

食太多
今晚練返波先

上星期睇Annabelle 食左

琴日食左三筒

浪費車錢時間囉

係，諗住個日去見工

醒喎

頂 食個飯都俾阿姐抽水

?

點抽

由膊頭掃撚到落背脊
「細佬～坐過隔離張枱」

巴打一定好靚仔

飽哂喇仲使食飯既

柒毒工程狗
專吸引d五十路阿姐

走開呀～唔要呀

最憎係細個食大快活
呀姐拍我膊頭
屌隻手又末台又執碟末碟

咩事咁睇唔開

證明你有市場

嘩屌 搵你抺手

好撚慘，好撚核突

我係入去食爆谷的

五十路既市場

我走佢仲要同我講笑

真心disgusting

同齡

巴打人生贏家

不要再說了

唔係啦 哪有女丫真心
同齡個d係讀中學既事

冷靜冷靜
我好柒好毒架真心
小毒撚一個

心諗

兆_

依家遇到我會屌柒佢

咩市場都掂引死人

佢無做幾年了，依家應該都好老了

明架喇
唔好網上自爆

唔好咁講啦
咁樣我會好自卑
因為真係識唔到女仔

一個邨／苑都十幾廿棟
唔係tm人應該估唔到係邊 咁多兆乜

_萬

唔好再諗喇

強調自己毒個啲通常都唔係毒

8-90年代 屯門9成居屋都係兆字頭 除左新圍苑

新個間都係得12al但學校假加埋都1x日
舊個間，屌學校假仲會扣你半日al

你點回應佢？

真係毒所以先強調

咁仆街
上得勞工處喎

當睇唔到 扮唔知

突然間好想整蜜糖芥末焗g翼

都啱既

其實真係唔得？ 頭先同人講過，都話"係咪告得"
迫人5,6月（仲要無監考無exam board既時間放）要用哂d al
7-8月日日上4個鍾仲要出動幫手收生
初4 年30 學校假唔駛番 加埋扣左一日al

陳伯頂住啊

有冇我份

最後連去茶記都懶
落7仔買兩個飯團食算

睇toy story睇到眼濕濕

柏林狗睇落有d似何寶生法師

不過似溫兆倫多d
一樣仆街

metoo

實際要睇下勞工例點寫
但係你個duty time係半日或者唔洗返 同我自己al冇衝突
Al係我自己既財產 自己錢 夾硬要我放咪即係變相減人工

夠喇？

有感動位？

留名留名

咪係囉
你無野做就迫人放

好睇
我諗緊聽日定後日收工自己去睇

希望佢無事啦

我整左睇下好唔好食先

夜晚費事咁heavy

夠架啦？

係呀
你迫左我放 我想放個陣咪冇得放

你自己食羊架啦

兩套都約唔到人睇

我weekend會自己去巴倫紐睇

你咁感性既

好想食雞翼
旺角間雞翼放題仲有無做

留意等食

自己一個去睇先爽

咩雞翼山？

我食少d都唔得

放假買材料整先

唔知幾時開始習慣左自己入戲院睇戲

無話唔得既
食生果，飲多啲水頂住囉

我係咁

唔係啦 雞翼山係for港女打卡
雖然都幾好食 不過成三十幾蚊四隻太貴
食脆香雞翼都無咁貴

我好易肚餓

過唔到自己果關一個人睇戲

我係美隊3個陣
自己即興單拖睇早場
仲要坐前面第三排
仲要自己帶一包提子包入去食
用左35蚊睇兩個半鐘
我就覺得自己睇戲好撚爽

又好似幾正

試過返唔到轉頭
不過有時都想有個人係隔離俾自己拖住睇戲

咁撚貴架咩

試下啦

好熱氣

我好耐無試過睇戲喊出黎

我成日
睇水行俠又係

呢啲係同朋友/另一半一齊一定做唔到既野
晨早起身睇早場，唔得
坐得太前，唔得
無汽水爆谷，唔得
自己去睇唔駛煩咁多野
我又唔係個啲要一邊睇一邊講既人
我睇完上連登就可以同人立即討論劇情

試下唔識都照拖

同我地吹住兩句先
一係msg問下佢 大概幾點食完

未試過有同齡女仔坐隔離
唔知點解次次都係阿嬸

咩感覺

仲要只可能5月尾同6月攞假
7至5月中都唔可以攞
教書係7至5月都要教 一年連續10個月一星期教26hr咁

有人喺隔離仲要驚佢唔鍾意套戲
自己睇開心好多

有女約我睇但我唔想見佢
但又想有女陪我睇
人真犯賤

但都唔可能迫你要放al

自己一個既愉快

係咪你太痴身啊
好似每日都搵佢咁

同人睇都要有共識先會一齊睇
從來唔會迫人睇戲

自己入戲院可能識到呢

佢應該要係你立場諗下囉
等下唔係問題 但等到2046 真係唔掂
就算幾有耐性 都頂唔到

通常我買枝水入去就算
老人家淨係飲清水多

上連登討論

岩呀岩呀
我都係依種諗法既人
等唔係問題 但你俾個預算我 有心理準備

好難捉摸
感覺到你心入面個種感覺

所以我依家想睇就自己行入去睇 即興唔洗約
一個人又易買飛

係 反正睇戲都好少同隔離位講野 自己一個都一樣

同樣試過
但同佢講完又話咩迫佢配合我

呢d壞習慣 真係幾討厭下
其實講聲唔係好難姐 打幾隻字 一分鐘都唔洗
你照沖 由佢等 俾佢感受下等人嗰種煎熬

我如果拖係隔離個個 肉緊個陣會捉實佢

真係神又係佢 鬼又係佢
俾佢玩哂 吹脹

原來呢d行為咁多人都覺得係正常
偏偏就俾我遇上d唔正常既

你就要無止境等佢 佢等你就無耐性
如果嬲得濟 換轉係我 會鬥氣話咁你走先 88
忍得太耐 真係會爆

唔多唔少都有d
因為習慣同依賴

鬼唔鬼片都會

根本就on9
點解d同事做左幾年都仲會做

依家仲要話收唔夠人cut人手
梗係啦，間野咁19,有得簡都寧願去vtc讀啦

真係好大怨氣

話咩ngo, 要收支平衡，無學生就無得加人工，所以d老師唔肯盡力幫學校r學生就唔好遭要加人工

鄧d同事慘姐，我都quit左加人工都唔關我事啦

去op/disney halloween

有好多人覺得有人工逗就算
香港好多呢d人 奴性比較重

Op未去過
Disney讀書個陣有買年票去

記得asso個時識左個肥婆
見得多就一齊左
之後我話要專心讀書唔拍拖，佢話2年好快姐，我後尾話鍾意左第2個，叫佢唔好等我，之後restrict左佢比佢發現左佢好傷心，我仲block埋佢

op先有hallow氣氛，不過前2年又死左人
上年去disney又入唔到去睇jack個個
利申未去過諗住今年去

係，佢話當初如果唔係真係好肯定就唔應該應承
佢仲要住我附近，前排好似撞到佢 互望左兩眼（個時同囡囡一齊水）

995

996

997

999

1000